夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

廢青聽朝醒咗會做乜？

做錯晒

打j

????

瞓唔著點算

食宵夜

又遲到，去咗扑野？

call g

次次都做人第三者咁

飲野

whyyy

飲益力多都唔會瞓得著

直覺姐

訓唔著係床仲辛苦

打丁有助睡眠 去打番轉啦

訓乜

係

幫我

依到個個都係

成日都失驚無神會好灰 跟住就好頹 唔知咁嘅生活有咩意義 可能我份人眼淺

人生冇意義了
咁又唔洗喊

一諗到自己咩都無，返工為咗過時日，無咩好寄托就唔覺唔覺咁喊咗

念力打飛機我未練成

聽日放假

你地約出嚟啦 唔洗煩

別返工了

用腳

都要訓

甩咩底

勁

兩個一齊劈炮

Sleep

55

go

自己撚laaa

對唔住

wt

早抖 88